Kusta Raud oli kogokonna kohut wastu krop ja ei kuulnud keelde, waid köneles wangiga kohtu ees ja wöltsis ette, mispääle sai
Möistetud: Kusta Raud saab 15 witsa löögiga trahwitud ehk peab 3 rubl. 8 pääwa sees walla waeste laadiku trahwi maksma.
Peter Kripson XXX Peter Hendrikson XXX Hendrik Piirson XXX Kotta Wossmann XXX Kusta Iwanthal XXX
Möistus sai kohtukäijatele T.S.R. pärra a. 1860. §772 - 774 kuulutud ja oli tema sellega rahul ning lubas raha 8 pääwa sees ära maksa.
